本港再增一宗確診 伊利沙伯59歲女病人無病徵 列輸入個案 全日共增五確診

Source: iCable & Now

係咪印度群組

115

第二波Ready

快D爆

大陸快啲全面解封迎接回力刀

咁撚快復工

全世界都有，大爆發真係隨時出現

咪山竹咁囉

全民口罩+搓手酒精抗疫

大力支持復工

行山撚累事

我就係要呢D ，攬炒

無病徵點解會搵丁佢出黎？
照計無病徵即係唔知自己病 都唔會去睇醫生

佢*

咖喱group好似全部人都要medical observation

無病徵都搵到佢出黎咁鬼勁

無病徵 又知佢病左 勁野

住元朗

全部廢老廢中
under30歲嘅得幾個中